[ Android] Block廣告後點整走廣告框？

用緊adaway，想問有冇方法可以block 完廣告後連個框都消失埋 (張圖圈嗰個位)